論黃世澤| 匪類幾分鐘監察

論黃世澤|
匪類幾分鐘監察
21年2月25日

香港花生
220K subscribers

主持:昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

00:00:00 細良世澤受熱狗5毛攻擊
00:05:15 4種受歡迎的網上時評模式
00:11:35 世界各地政局並非《射雕》式江湖
00:16:40 黃毓民如何侮辱「論述」二字

探討分析得幾好

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

我睇唔到黃世柒抹黑坐緊監既椰子巴係五毛，仲滅左佢聲呀！！！！！！
睇唔到佢要告「一個人漫畫」誹謗想滅佢聲呀！！！！！
睇唔到佢係無証據下話仇思達收共產黨錢呀！！！！！
睇唔到佢係無証據下話講BNO YOUTUBER SHIRLEY YEN係俾中共收買呀！！！！！！
睇唔到佢話連登BNO專家希魔，踢爆佢係２５磅政要既恆屍，整連登ON９LIST既POWER OFF巴打係五毛呀！！！！
我乜撚都唔撚柒睇到！！！！
我淨係知係加拿大既前中央政組成員先至有資格同係德國既黃世柒做節目食大茶飯！！！！！！！
我淨係知邊個屌黃世柒佢就係分化係五毛鐘意睇陳百祥！！！！！

有無聽黃世柒講去儲半年水儲半年糧儲半年藥呀屌你老母劉世良

匪你老母閪呀屌你老母
香港花生又係陳百祥忠實FAN呀

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考